鐵騎士倒地 貨車見義擋路

鐵騎士倒地 貨車見義擋路

港聞

【本報訊】一名南亞裔男子，昨晨駕駛電單車，沿黃大仙太子道東行駛，駛至采頤花園對開，電單車欲切往鄰線時，與一部載客小巴相撞，當場人仰車翻，鐵騎士倒地，手腳擦傷。

南亞裔鐵騎士被撞後當場倒地，手腳擦傷。周鴻熙攝

切線撞小巴出事

尾隨一部貨車，司機見狀即停車，為傷者擋路，免他被其他車輛撞及，傷者稍後獲送院治理。昨晨8時許，26歲南亞漢駕駛電單車，沿太子道東2線東行，駛近采頤花園，電單車擬切往3線期間，遭一部由姓鄭（66歲）男子駕駛的紅頂小巴駛至撞倒，南亞鐵騎士當場墮地，躺在路上手腳擦傷淌血，當時一輛密斗貨車駛至，好心司機見狀即停下擋路，以防尾隨車輛輾過受傷鐵騎士，救護員稍後趕至，替傷者現場包紮敷治後，將其送院治理，警方正調查意外原因，現場交通輕微受阻。
■記者周鴻熙

你意思係直接輾過去？

意思係學佢河南同鄉2個月前咁撚樣，有片自己search